# 1. 删除公司/站点时，用户model需要清除相关信息   done
删除公司----用户删除
删除站点 --- remove/delete
# 2. 档案删除和网关删除，2者关系   done
# 3. 传感器列表接口逻辑变更：查找alarm_info表    done
# 4. 告警管理   done
# 5. 告警详情，修改  done
# 6.主机列表导入 done
# 7.网关下传感器列表：
   1. 下发指令后，sensor_config的更新； done
   2. 网关下传感器列表展示及过滤  done
# 8.传感器采集时间间隔配置 done
# 9.网关下测点报警指令下发   done
# 10.传感器工作模式设置  done
# 11.综合统计 done
# 12. 消息队列 done
# 13. 删除customer时需要删除综合统计相关model, redis done
# 14. 定时任务， nginx, sync_push/pop log done
# 15. 传感器工作模式设置：待定 done
    注意：1. 关闭详情，需要关闭在线模式
         2. 数据都存
# 16. 变更各个传感器model中的customer/site/equipment/point id to objectid
# 17. 添加index  done